係機場嘅所有手足同我宜家即刻走！

唔好冒險
班狗痴咗線 咩都做得出
亦有朋友做地勤 make sure 咗今晚一定清場
六點前一定走 六點

快d走喇，仲6點，咁多人幾時走到